{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/house-of-gallery-namgu1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하우스 오브 갤러리"
    },
    "text": "大邱に位置するハウス・オブ・ギャラリーは、エアコンと無料Wi-Fiが備わる客室を提供しています。スパバレーから11km、桂山聖堂から1.9km、83 Towerから2.4kmの場所に位置しています。イー・ワールドまで2.3kmで、禁煙ルームを提供しています。 各客室にはビデ、ヘアドライヤー付きの専用バスルームがあり、一部の客室には冷蔵庫とキッチンが備わっています。ハウス・オブ・ギャラリーから大邱薬令市漢方薬博物館と慶尚嘉明公園までそれぞれ2km、2.7kmです。最寄りの空港は大邱国際空港で、9km離れています。この施設は大邱の中心部から2.8km離れた所に位置し、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーは大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーからスパバレーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーからスパバレーまでの距離は11kmです。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーから桂山聖堂までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーから桂山聖堂までの距離は1.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーから83 Towerまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーから83 Towerまでの距離は2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーからイー・ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーからイー・ワールドまでの距離は2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーは禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、ハウス・オブ・ギャラリーは禁煙ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーの客室にはビデ、ヘアドライヤー付きの専用バスルームがあり、一部の客室には冷蔵庫とキッチンも備わっています。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーの最寄りの空港は大邱国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーは大邱の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーは大邱の中心部から2.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ハウス・オブ・ギャラリーのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハウス・オブ・ギャラリーのチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 551
    }
}